喂喂喂 疤狗唔係好鍾意話人黑哨架咩...

去哂邊呀...